有鑑於行政機構律政司工作表現有目共睹

1、大無方法向國際求助,制裁有關官員？

2、對於司法機關的紅底法官,又有冇方法懲治佢地？？

只有革命勝利
唔喺就一世 police state